是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

似係垃圾桶執返出嚟

canteen？

頹撚到

二手飯？

拉

衰過屋企隔夜再隔夜餸

三餸飯??
椰菜花炒燒肉, 蒸水蛋, 豆腐斑腩??

仲有鴨胸

好勁
咁都睇得出

唔知 我淨係this this this

食左幾錢?